用 hk Credit card 交uk學費有冇分？(sc asia mile)

如題

隨時計你海外簽帳多啲分

但係個匯率掠你水